# Códigos en Mathematica

El código implementado en Mathematica 13.3 con el paquete de Matchete realiza los cálculos analíticos del proceso de matching usando el método funcional. En esta carpeta se encuentran los dos códigos implementados para el proyecto de Trabajo de Fin de Máster de Ana Martín Galán:

## Modelo de Juguete

## Modelo de los dos dobletes de Higgs

